每日四場 同路齊贏

祖雲達斯[0/-0.5]
米杜士堡[-0.5/-1]
打比郡[0]
錫菲聯[0/-0.5]

祖同路

星期三 5
紐卡素(主) 對 般尼(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.86

星期三 6
愛華頓(主) 對 李斯特城(客)
讓球
主[0]@1.92

星期三 7
修咸頓(主) 對 白禮頓(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.00

星期三 8
AC米蘭(主) 對 拉素(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.81

星期三 12
飛燕諾(主) 對 燕豪芬(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.84

星期三 17
摩納哥(主) 對 蒙彼利埃(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.03

G chi

威廉二世[-0.5/-1]
巴塞隆拿[-2]
塔奇拉[0/+0.5]